我在香港看到了未來

我真係好開心
呢幾個月呂小姐、何來、伍氏旅遊巴嘅事件
令我見到呢個香港嘅未來
香港就係需要你地呢堆無思考能力嘅人
先可以令社會退步
加快與中國接軌
除左恭喜我真係唔知講咩好
祝冤枉人嘅人，以後都俾人放上網絡公審
祝話人係雞嘅人，全家女性都係雞，將來投胎做女人都做雞

中國人垃圾?! 其實香港人都好垃圾
五十步笑百步

兩睇

依家果班仍然係小學中學雞

人會成長

我都有經歷過人講乜我信乜嘅時間

笑什麼 你也是其中一員

其實香港一直都係咁

唔係點解咁多廢老會投民建聯？

唔係點解民建聯講乜 果班廢老廢中乜都信哂？

政府就係要營造一位環境

大家個腦就得番錢

除左錢咩都唔好諗

其實佢成功左

我係香港人
我都係其中一員
我都會有機會俾人放上網公審
我都可以隨時公審任何一個人
我唔需要有道德
我唔需要有獨立思考
係咪?
我隨時都可以用言語殺人但唔洗受到制裁
法不責眾

咁你即係想點

唔明